時間真係好快

又wfh
落街食brunch
依d天氣真係諗好多野
上禮拜行馬鞍山
但未上到去就淆
行去西貢算
食雞飯
其實依個世界
好多野
看似好吸引
只係因為你未見過
到頭來
冇一樣野係關你事
格格不入咁
行到出街明明以前細個行好有feel
跟老豆老母
出中環尖沙咀太古城商場睇燈飾
頭先去太古廣場金鐘廊依d
擺哂聖誕樹又盛
但已經冇左個種holiday mood
人越大越抽離
同人冇兩句
因為已經唔知可以講咩
好似自己黎到世上搭枱咁
一切都陌生
而家冇咩心願
冇嗜好冇passion冇物慾
行所有人都行既路
以前讀完書
畢業個日冇咩興奮感覺
只係覺得哦 完左件事
直情唔想老豆老母黎
結果又送花又送公仔又book餐廳
人生匆匆
時間真係好快
20年光境
細個個陣
見d大人風花雪月就諗住自己大個都要係咁
大個就知
原來依一切都係掩飾
或者咁講
做人一係麻木
一係揾野麻醉自己

見d大人風花雪月就諗住自己大個都要係咁
大個就知
原來依一切都係掩飾

真
宜家淨係想好簡單咁生活落去

有種好唏噓既感覺

係香港只會有精神病

十年前覺得聖誕要睇燈飾不可
買禮物不可
要歡渡佳節
但依家覺得冇野係必要